緬甸 前線對住軍人高舉 香港旗

緬甸對住軍佬都未放棄 ,香港人都要繼續行落去

有啲受唔起既感覺

係旗海啊

抽氣扇好柒，btw 多謝緬甸人

教佢哋舉藍白/黃黑旗啦

唔好咁諗
係盟友

奶茶聯盟要加多一個囉

[圖集]緬甸人畫既Milk Tea Alliance畫

如果係黑色嗰支就更佳

佢哋應該有學香港、烏克蘭、韓國、泰國等等嘅經驗，但老實講對家直接出到亂槍掃射真係比較無解唔知佢哋識唔識整地雷，可能得返呢招。冷兵器方面睇下可唔可以全民練箭

感動😭
加油啊!

小心呀

願公義民主歸於奶茶聯盟

真·世界革命

全世界抗爭者們，團結起來！！！

起碼香港頭果半年既抗爭受得起

逆統戰

唔好妄自菲薄，榮光歸於義人

佢地有無火魔？好似唔覺見

thank you myanmar

香港帶領世界抗爭潮流

軍人用實彈
好難搞
希望緬旬人可以推返佢地既民主

Push

呢2支會唔會好啲 抽氣扇係支共嘢嚟btw thanks Burmese

喱枝係中國香港旗

Burma定係Myanmar?

藍白旗呢？

Burma 係英國佬起嘅舊稱

笑死，唔好笑死人啦

唔好搞我地支旗

東南亞抗中共聯盟

陰功，勢估唔到
21世紀20年代的地球人
還要fight for democracy
軍隊不夠人群多，點解要任由宰割？
每人係屋企拿隻鐵+鑊鐵鏟 或菜刀
向著軍隊衝埋去亂扑，軍隊即刻收皮啦！

香港旗唔老黎
始終緬甸都係前英殖

搞乜遊行都犯法架啦屌

多謝支持
但要保住條命
睇住啲仆街死

箭唔係咁易練 同買

呢支唔係香港旗，呢支係支那國香港市旗

不過緬甸人嘅心意全部收到哂，緬甸加油!

姐係準備移民

我都係Google緬甸人英文就出咗burmese

都ok

Respect

我要返工遊行都比人拉我諗

昂山素姬佢去奶共
佢對唔對得住咁多性命

企香港旗同舉加泰旗一樣，會激嬲美國

好辛苦 冇野幫倒佢地 又自身難保

咁你地香港警賊都帶領咗警暴潮流,打和啦super

全世界都講到出聲admire香港抗爭
得連登班唔知係毛定真心膠日踩夜踩

希望緬甸嘅民眾知

金屬盾牌

熱狗：無可能既……無可能既……一定又係黃屍豬改圖自己打飛機

推

緬甸人都未灰，我地無資格灰

首要希望佢地出入平安先

講真
呢邊都未贏…

講經咩 有無人被槍殺？ 唔好同我講被自殺個啲 緬甸唔會少

感動
加油

佢地根本冇得揀

咁要點？係咪抗爭都要都慘

連登仔：好學唔學學香港

維吾爾人做過啦
結果咪未衝到過去已經中左幾槍
好彩嘅或者可以死前斬到佢地

咁你想點？
即係你想講香港人傷得唔夠多死得唔夠多？
咁你咪去死囉，你又唔去？
你死咗咪死者+1囉，夠威威喇

佢地應該搵熱兵器易過玩奇招
地點同國家問題

不過就好易演變成內戰
即係會形成敍利亞翻版
支那同其他勢力既延伸

支那為首 係隔離一撚定輸出好多野
由佢初建國已經係韓戰麻鳩煩煩
而家一定更加冇掩飾
仲未計有輿論話佢一早插左手

屌 點解呢啲獨栽權力撚永遠麵有

支那真係惡撚到仆街，大家有排受

唔計鬥唔鬥慘，條柒頭起碼要罰抄人名

梁凌傑
周梓樂
陳彥霖
范遠聰
盧曉欣
鄔幸恩
以及一眾無名烈士

踩港撚先自己睇唔起自己

Twitter 入面 milk tea alliance 一早計埋緬甸
泰緬台港印 暫時

Myanmar係軍政府未經國民同意改嘅國名，反抗軍政府嘅緬甸人會傾向用Burma

希望佢地結果會比我哋好

所以話唔好亂講受唔受得起
香港人根本比唔上緬甸人 勇氣 無私程度都係

你收皮啦

唔好一碌9打一船人，唔好忘記有3 4成藍屍。
緬甸都唔係全部人出哂嚟
咁鐘意dis自己人不如攞啲口水屌政府

柒少陣啦偽獨派，冇人識你支旗呀

唔好意思，其實我唔太清楚佢地慘烈以外有幾堅
反送中當然唔會每方面都及得上人地，但200萬人示威，打足半年，攬炒，勇武抗爭破壞力都唔惹少

頭一兩日已出左

奶茶係對抗支那架喎
關佢哋咩事

個深洲者我block左好耐
果然冇錯

真正做過野既人 的確可能會埋怨
但好多已經move on 搵其他野做

去到呢一刻都係度collectively 踩香港/香港人
你都返去領導袋底再咬下點玩分化同帶風向
你太柒

仲有泰國

香港出到行刺（疑似，唔好認）

香港由East Asia變咗ASEAN

我收你老母皮

黃藍都柒啦
而家國安法出完仲有無抗爭？食黃店？

去過緬甸飲完佢地啲奶茶買咗幾pack 番香港飲
不過最鐘意都係香港果隻
#MilkTeaAlliance

咁你幾時去狗屋門口大叫香港獨立？

啲仆街就係咁，自己又唔做，然後將啲標準定到天咁高去要求人

佢地勇好多，有D對唔住佢地，同時見到香港原來都散播緊呢樣野又好高興

緬甸人要面對嘅只係緬甸軍方；香港人要面對嘅唔只係黑警，仲有背後嘅大陸十幾億人。

無得直接比較，唔係死得多人就代表威啲。

呢邊畫面真係無佢哋咁恐怖

我認自己唔想坐呀 所以我咪話自己比唔上緬甸人
好過你地唔認自己廢過班緬甸勇武

你係無講錯
不過你咁嘅語氣好鬥慘feel, 無謂啦, 大家都係同一陣線

無要求人去做
只係講清楚無人地咁勇
就咪撚自吹自擂拎去比較姐

我只係覺得人地搵緊條命去搏既時候
啲人係都要拉埋自己黎講好柒姐

多謝，香港人同緬甸人要一齊打倒極權。

冇啦
義士受得起
我哋受唔起啫

香港宜家都搞唔掂

合埋狗咀啦戀殖膠

偽獨派寫撚咗憲法未呀得塊爛枱布當國旗

畫面好靚

香港人冇勇氣？咁理大中大發生過乜嘢事？
五毛block得

On9仔

屌你老母啦

駁唔到呀憲法呢臨時政府你呢
冇英國佬開光你賤種一個嚟架炸傻閪

香港一啲都唔民主啊

官點睇

你梗係無，但香港有班人有

特區旗 簡體字

香港旗都負皮偽獨派正賤種正冚家剷死流浪狗一隻

奧運金牌升起果枝係咩旗
你話係就係架啦

相比起受唔受得起，

我覺得更重要係緬甸抗爭者想帶出嚟嘅意識：

大家都係同一陣線

唔需要諗人哋勇啲定我哋勁啲，大家都係極權下嘅共同體，佢哋要嘅係支持同關注，就同我哋當日一樣

經歷過恐怖嘅人再無機會同大家講

同埋佢舉香港旗仲有個目的，我估係因為軍方有強國撐，緬甸手足先舉嚟激佢
我哋當年都有類似嘅行為，各取所需，咁當然有致敬同情既原因
唔駛諗咁多受唔受，或者咁講受得起既今日未必睇到或無命睇到

全球抗共陣線

返屋企瞓教啦你偽獨派扯旗都冇力一吹就dur皮
要喱喺角落頭做毒撚

同我哋當年舉各國既旗，唔通又話我哋跟晒全世界學野？拎個attention多啲
飛機要打，但唔好跟鄰國一樣過量

大英蛆蝈棄嬰

你個港督呢？老虔婆呢？

日落咗好耐喇

BC呢？

港英旗不代表香港

On9
你自己諗下要幾多個人係前面擋槍先衝到埋去啦，衝到埋去你又斬到幾多個呀
5、6個人換一個軍佬都唔知得唔得

唔係好老黎...舉捷克，台灣旗好啲...

其實我都唔明有咩好踩
抗爭路上大家既目標都係爭取民主自由同公義
至於成功與否根本控制唔到

on9

冷氣軍機緊係受唔起

總有呢d on9 cm

多謝
我會繼續食黃店

緬甸應該向香港人學習
我地真係高佢地好多班

咁都可以打飛機

大把黑市槍啦 你估香港咁廢咩

緬甸人喺Twitter 話支共有份提供武器比緬軍，又壞疑支共派人混入軍隊之中，佢哋連文宣都將自己畫埋入去奶茶聯盟，你話呢？

祝福緬甸🇲🇲

核彈

有d野唔係計付出到幾多

人地衝唔衝我唔知
但我淨係知你衝出黎柒

打機睇戲上腦以為中十幾粒彈仲可以行得走得？ 用鑊擋到子彈

唔識都自己上youtube / google下子彈威力啦
中一粒已經玩撚完

軍隊揸步槍，唔係香港啲狗揸左輪啊
裝彈數同射速都差天共地啦

你話香港衝都仲有機會殺到警佬，但一定要付出沉重代價（不過都係打唔過老解）

對軍隊係完全唔洗諗

關香港人乜撚嘢事

係囉，舉都舉啲成功例子啦。

又block多隻五毛

駁唔到咪on9囉

世界革命 好似哲古華拉個時就係

呢個真 人哋死咗幾十個仲戰鬥緊 香港人話有武肺不了 有599豬不了

呢支係撚香港旗

緬甸軍方會唔會犯國安法

push

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

原來喺你隻支那豬心中被槍殺同被自殺會有高低分別,咁我祝你不得好死

個排抗爭嘅唔係冒住被殺嘅風險同白色恐怖出黎?睇死你都無出過黎啦,其他人我唔知受唔受得起,但你鍵戰5毛就一定受唔起

有啊
10月1槍殺人
死唔去就可以減輕黑警嘅罪孽?

誠懇呼籲唔好舉香港旗，你唔係香港人又搞佢哋支旗，香港人會好反感

又鍵盤打兩句扮勇武
曬鳩氣

班輸家未做人拉入集中營，自己個心已經跪左先

個po引晒返支那仔出黎俾人block

樂見你哋受到我哋嘅鼓舞

武裝起義，唯一出路

我地就嚟2年
人地都未夠半年
不過可能佢地快過我地贏

最後共產

Sorry hi錯負皮
油筒盾太勁

搞個"我愛祖国遊行"應該冇事, 秒批

原來見到人地舉自己旗真係會好感動

用簡體字要支持開槍啦？

睇到想喊

哦！ 係呀！
革命點會冇犧牲？
你老母生得你咁天真
仲要講咁多廢話 打咁多字

天佑緬甸前線

唔通咁咩

Attention seeker

願平安

油桶 一開2?

71義士:

@通街都係處

証明係 condom死拉香港落水
你哋有權有勢就奶啊奶有事找香港人

不了

we connect

反極權聯盟

點解唔舉埋英美？

香港做左緬甸既外國勢力

獅鳥黑警 呢招最有效 正面衝突輸硬

有冇人幫手解答

唔會啦
驚你打著紅旗反紅旗

啲前線俾人拉哂跟住指住啲非前線話香港唔夠緬甸人勇武其實會唔會太過稻草人呢

就算而家我都冇咩見到緬甸人有殺狗喎

緬甸奶茶係點㗎？
未聽過

以前中學上體育堂有得學射箭，而家先發現咁重要

好舉唔舉，舉個失敗嘅例子做乜撚嘢

連登仔同五毛好反感

21世紀義和團

我唔會晒時間駁on9

是

正式遍地開花
輸出咗革命種子
不過幾時可以有結果

以為邊個東歐國家

做咩野

兩個都唔係5毛, 但完美示範咩叫5毛扮兩邊極化兩面立場
一盤散沙就要面對現實, 午市食飯見最新果代10後初中生唔少講緊流利普通話, 恐怕最後無論1997定2019都要成為歷史

佢哋勇敢好多

We connect

抗爭 最緊要開心
打打殺殺為乜
打邊爐好撚過喇

佢淨係話有啲受唔起，冇話全部香港人定佢自己
唔需要咁上心掛

我都幾肯定，如果緬甸人推翻軍方統治，之後一定係最撚反中嘅

純粹討論冇上心
我都覺得自己受唔起

踩港撚又出現
係咪有一股悠然自得既優越感
比人笑你係on9仔渣

因為踩完會有種智者高高在上既感覺
班傻鳩現實冇得拎呢種感覺唯有上黎拎

屌
香港旗係呢支呀
仲好意思叫香港人撐你

患難見真情就係咁解
香港多咗好多真朋友
印度 緬甸 白俄羅斯 奶茶聯盟

係你個世界咁緊係冇架，你都冇做冇理，你知唔知呢幾日有幾多人出左去呀？
真係得你呢類傻鳩智者先問得出 "仲有冇抗爭"

世界抗爭潮流，真係由嚟香港帶領，就含得架啦。

黑色更加好

香港派屠龍小隊去支援下

上奶茶聯盟Twitter支持下佢哋

有火魔好過乜都冇

仲好講，守城嗰班正戇尻，be water 變左be ice

昂山素姬奶共 支持蟈安法
如果而家拉條banner
Save Myanmar
支持個支持蟈安法嘅素姬
係咪唔算違反蟈安法？

我覺得可以
做啲實體嘢聲援緬甸
除咗食緬甸菜同網上畀吓like

頂得幾耐得幾耐

其實香港人都好勇
唔好忘記香港人都係高床軟枕慣嘅溫室小花
喺學校推兩下都要記大過嘅環境中長大
就係因為咁，香港人做嘅事先咁有感染力

有冇諗過只係你一個廢， 你唔好拖全世界落水

又黎鍵盤勇武 都係你精

其一啦

仲有一部份係有心搞亂我地

唔理係五毛/黑警/藍絲 定 真係你講果種人

垃圾畀人講中咗就開始週街屈人

當初應該唔少人比你呢啲鍵盤派撚出去

不如你直接啲呀~
開聲講句唔抗爭就唔使坐監咪得囉
唔好激嬲共產黨

奶茶聯盟 齊齊抗共
飲杯🥤

做乜po佢個樣？

日本仲有紅茶奶茶 加埋落去？

透明奶茶？

我買果隻即沖係咁樣
其實都幾甜，飲落口好順，唔駛落糖果啲，茶味比較淡
唔似飲港式會有啲澀口
不過呢隻即沖唔算真係太好飲，我果陣去民宿佢地早餐嘅奶茶真係勁好飲
不過唔知點沖出黎
[

奶到咁既下場都幾失敗

都有 計埋

retweet

西藏 蒙古都有奶茶

香港人可以點幫佢地

組成多國聯盟

日本有抹茶latte 之前已經加咗了

維吾爾人得少數人做鬥條毛咩
咁少人應該行暗殺
佢地就光明正大咁殺共產黨唔怕你
最錯係無留後路走佬依加一穫熟

絕對受得起

慘烈嘅戰役

block咗好耐嘅五毛

郭振江 （係油塘警察宿舍俾拋落嚟）

講真唔係因為支那肺炎而家仲繼續喺度示威緊啦

真。
緬甸人。

香港人。

做咩舉香港旗啊係咪香港佬比錢搞事

人地真係生命作賭注

人地打到死晒人，本身都唔應該期望佢地記得其他野。仲有心舉算係咁。

受唔起
無乜力叫佢哋加油 個心好灰
只係想佢地可以平安
唔好再有人死

香港人一定要支持佢地

個人認為係有影響
以往既歷史呢d事件都係一個地方發生
果一段時間會引致世畀唔同地方都出現類似事件
種子會散播開去

利申:讀過history

你啱 最緊要人冇事

隻眼唔知點解濕左

大家有種受唔起嘅感覺都正常嘅
樂觀啲睇，表示大家仍然有愧疚感，或多或少覺得自己冇喺抗爭出盡力，愧對獄中嘅義士，起碼我自己係咁諗
咁總好過沾沾自喜，以為自己係抗爭英雄

亦確實我地都唔係受唔起，當日香港人受過台灣太陽花學運啓發，然後呢個火種喺香港孕育成更堅韌嘅反共決心，傳遞返去當時正被九二共識荼毒緊嘅台灣，亦係真實發生咗